［失蹤人口］網民認不出徐子珊

闊別香港觀眾一段時間的徐子珊，先後參加了「愛奇藝」的真人騷節目《吃光全宇宙》，之後在今年6月飛到北京拍攝一齣時裝劇，而且要逗留整整一個月，在內地拍劇擁有的優厚待遇，當然跟香港電視台一天一地，但長期留在內地發展，少了曝光率，本地觀眾又出名善忘，還會有幾多人記得子珊可謂未知之數。不過醒目的子珊，亦不時在微博更新自己近況，同時付上近照，讓粉絲可以有機會上網見見子珊。

不過近月子珊上載微博的相片，網民即紛紛留言表示「係咪貼錯圖？」、「大陸feel」、「以前正好多」，究竟是否P圖得過份，還是有其他原因？莫非逗留在內地太耐，連氣質都有逆天的變化。

黑絲

整容失敗？

旬果

Total loss

四十幾歲死老野

整容整到
個眼頭開到就黎變蛇精面

樣認唔到
條腿仲認到

好正

個個一樣樣

變左nelnel

其實之前都唔錯 點解要攪到咁樣衰

係咪聽日930套保險乜乜有佢份

Cammi?

本身有種情婦feel , 依家整容雞樣

進化

一直都唔靚 依家仲樣衰左

好撚正

個含撚嘴都冇埋

Oh hit me hit me

45分鐘

個含撚嘴都好似唔多含撚

真心咩

含撚嘴去左邊

返大陸撈嗰班個個都整到唔知似乜
迎合支那口味?

塊面長左咁多

有d似溫碧霞

拍學警同黃宗澤個時最正

學警正⋯⋯你盲？

邊忽唔同

網紅樣

my盛lady都好地地
依家成pat屎咁

第三張好似JJ

整左容定p圖？

邊位A V女？

屌 以為係cammi

屌 又係整呢啲網紅樣

簡淑兒來和 邊係除子珊

證明整容技術相當成熟

尖撚到

學咗化妝

仲好正

邊度有唔同

I'll remember who you are

樣都變埋

幫我含

明明同子華拍劇個陣都仲好正
搞乜變成咁

第一張仲認到

第二張睇多兩眼都勉強仲認得出

第三張 邊位呢

俾返以前含撚嘴我

有睇過佢d劇就會知整到面目全非
同馬德鐘陳曉東炎亞綸一樣

對腳好撚正

個個藝人留得大陸越耐，個下巴就越黎越長

削骨還父2.0？

大陸閪樣

點解好地地會整到咁樣衰

變咗cammi

整容失敗

自從子華套劇之後
諗親佢個腦都係蝦頭

咁都唔正？

而家真係無讀書先做到記者

其實呢張擺明用左美顏相機影者 睇張相個色同清晰度都知 有用開呢啲自動變靚嘅app 女仔一睇就知,影完相眼變大 臉尖 下巴尖長 皮膚白

一見到佢就諗起開冷氣做愛

痴撚線 正左咁多既

還我含撚嘴

P圖姐下話

邊位

番號？

性愛理想時間：30至45分鐘

對眼換咗定p圖放大咗……差成3個碼

以前個樣咪幾正
起碼一睇就覺得淫 又易認到
而家唔知點

好鍾意徐子珊個嘴

搞乜撚 原本都好地地

好尖

原本好樣衰, 整到靚左, 又整到怪物咁.
不過做 搵到夠.

佢本身就唔靚 不嬲覺得佢好樣衰
宜家個樣好膠
呢個po好似之前有巴打開過

留名

以前靠個含撚嘴認佢

當選同依家 簡直兩個人黎

呢D自己貼出黎既p圖相都好信
等於你信dodo姐之前個個樣咁
而家TVB咪有套守護神有佢羅，個樣同以前無分別
塊面仲更加方左tim，因為老左塊面無咁緊

唔似佢囉

又一隻整容西

其實佢好正 同子華神拍戲時

又一個整容膠

個嘴唔識含撚喇

IUN-050

以前個樣正好多

唔明佢做乜要整